禾識咗個極品港女。。。

同佢講嘢個陣係咁人身攻擊我
又話我矮又話我柒又話我樣衰
真係屌你老母臭閪
又唔係高長腿大波
真係以為自己咩上等菜

條女好正？

禾:

上等菜：

睇嚟幾健康

是

收皮啦死毒撚

咁你真係咁又冇得怪人地既...

禾很害羞的

咪係 啲毒撚真係好核突

邊度識架依d港女？
樓主對佢有意思呀？

啜啖先拉

樓豬係青山走犯

見到紅字絲打我就啜

屌你老母

我有棍架痴線佬

完全中左伏

會唔會係條女講事實咋

不用緊wo ai ni